【傷兵滿營】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCLII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

愛蛇

slow

雲加

早晨

真毒pro

子普1001唔開post

沒人沒物 出去一支公睇港超

國足欲打入世界盃決賽周，提升球技之外，似乎另有辦法。國務院辦公廳發表紅頭文件，明言「支持引進國際重大賽事」，將「綜合世界盃的影響力和市場價值，引進國際頂級賽事」。內媒分析指，中國最快可申辦2030年世界盃，最有可能申辦2034年世界盃，直接進入決賽周。

傷兵多到

仲要三個大傷

廢老

去邊！

2034年

IU

法甲真係好神奇 里爾上季仲護級 而家已經第2

摩納哥

G持大埔

大埔

普狗

我住大埔

OG 傑狗

me2

今日去大埔開p

偽毒

24

大尾督D村屋?

入去踩場

1

今晚睇水含俠

Amber Heard

屌仲以為今晚有波睇 原來係聽日

貢都記得

海水佬好睇啊

我廠30號大戰完利記之後 1月1又要打富咸
攰撚死班球員

大戰

有無手足睇左破壞王2
值唔值得睇

訓到宜家先出街

廣東話就不了
幾好睇
不過小朋友睇就唔岩睇

岩岩睇完gg俠原來有Easter eggs

1好好睇
好驚2會失望

有街出

買唔到飛 聽日睇

好難冇

dllm

好多偽毒

屌你老味

佢不嬲偽毒黎

睇英文
廣東話配音好垃圾

食屎啦 me真毒

仲要串撚到仆街

想call g了

一條友去左行旺電...

係洞梓附近

留係屋企咪算...做咩咁對自己

He call g ar

咁撚DIRTY

Yes me 傑狗，但唔想富力有盃捧

肥撚不嬲好污joe

聽晚咁夜先開波

普狗以己度人

想砌返部機打機 但顯卡個d無跟開唔識睇了

後日仲要返工點睇

足總迫害

手足們我逃離深圳番到香港了

竟然返到黎

番到第一件事係買水飲

查蛇投共了

嗰日講完,第日就出左了

Ching 可以過快樂聖誕了

發達了

Ar post dead again

大埔仲好丁過我廠

巴尼陣亡紀念日

arpo24

唉，傷鳩晒
唉，唔撚驚

Sieg Zeon!

咁快就返到黎 晚飯都唔食

d野食唔岩胃口

全部野都辣

放哂假先有波睇 屌牙

有間牛肉火煱幾好食的

同埋有浸化學味

潮洲牛

香港真係好凍 日本都冇咁凍

牛華?

潮州牛個間唔錯

海底撈都還可以啦

《兵情急報》一月有新中堅？

艾馬利早前受訪時表示一月或許需要簽入中堅。然後不同媒體就作出不同的報導。

直至今天，最熱門的收購對象，就是他，華拉度列的23歲西班牙中堅 - 費蘭度卡里路。

有什麼原因會令他成為熱門？因為西甲歇冬，各球員都歸家過節。唯獨這位西班牙小子在IG打卡，顯示自己在倫敦。所以一眾傳媒就認為阿仙奴高層可能與他會面，商談加盟的可能性。

他會能加盟暫屬未知數。球迷可當認識一位新球員。他是華拉度列及馬拉加的青訓產品，1.83的身高，今季是球隊後防的必然正選，17場上陣，攻入一球。看球皇片，他較愛標波，有一定的長傳能力，腳下功夫也不錯。或許這是阿仙奴看中他的原因。但身型較單薄，在英超有點吃虧。

傳聞的解約金是11m，就看看會否成事了。

真

come la

手足又去日本?

分享返早排入場睇對般尼 不過氣氛真係一般般

屌你咪害人啦

本身傳中波已經守得屎 仲要搵個183

坐唔滿

行完旺電信和，一丁友吉邊...

陳柏宇 真係咁正？

OG正d

發覺呢兩日真係keep 住上水既得 包皮 覓腸 同 拖打

我呢屌你

我都係

西班牙中堅，水貨居多

rich

me

？

尋日點完名就潛左啦u

屌你老味 洗唔洗咁樣講出黎

仲有我

我

打機呀屌你

有冇真毒手足一陣pro club

睇球皇片好似初出道k6

標波勁
好撚鐘意飛鏟

TAOBAO D 波衫幾抵買 粗著既話

@ 羅寶

條撚屌偽毒嚟

訓個靚晏覺就比人話唔係度

Too few real poison

many fake poison

9點

你地班偽毒下午一個人都無牙屌哂你地

訓到6點幾先醒

抵啦屌你

咁咪好易拎牌

放晏覺真係好正

D女今日著到勁短，一係就著樓屌裙
洗唔洗搏屌搏到咁出面

ching爭咁啲嘢喎

性交套裝

你老母仲博屌

幾點？我想玩一兩舖

依家出門口有無二手閪執

條女係隔離，影唔到

玩一兩鋪扮偽毒上水之後再去屌女

9點牙

撚樣黎

😍 That front five!

🤔 What do you make of our Premier League Team of the Season so far?

被狗屌啦

5 minutes no people

禾要拆禮物

宜家830 係咪有陳瀅?

Ah po 24

全日冇出過街 自己一個
唉

Walker, Joe Gomes in

Azp, Laporte out

同最好的fd嘈左交 都係自己一個
唉

Kane out
Aguero In

上年去坐中場下層 一去到緊張位就企起身 跟住比人叫坐番低

又更新fifa

我坐上層 係熱身去下面睇

班偽毒狗又話9點pro club
得我一個喺lobby

仲有我牙屌你

1. 禾子

2.Milik

2. 新幹線

3. 新幹線

3. 查子

4. 普子

5.PD

成班偽毒 真係咁得閒就上水pro club la

有無諗過得你咁得閒

突破盲腸

好波

6. JG

DLLM

7. 覓腸

有女都可以pro

8. 施華

9.笑

10.雲加2

上面全部偽毒黎
冇圖學人點名

楊正光

11. Papa

今日返左黎了

12 ryo

13. aadog

13 我沙

咁啱嘅，我都係今日喺日本翻嚟

我冇渣車, 想問下櫻島巴士1 hr精華遊以外有乜咁吸引?

點解你推介我單車?

14. OG

All rich son

U too

Me poor ar diu

反cup

Tell me the truth

個細女要去party , 個大女就要拖都唔拍陪佢去
仲要叫我陪埋佢個妹一齊去，我屌你老母痴撚線

住劏房搵醉低工資

全家一齊爆炸死，成個上水蒸發啦屌你老母五短狗

單車係我講

因為佢架巴士好on9, 基本上就係去兩三個地方，放你落車行幾分鐘又上返車 寧願慢慢睇下風景好過

15. Podo

16. kola

【體育】阿仙奴轉會目標中堅費蘭度卡利路最近身在倫敦，難道是傾談加盟事宜？

西甲已經進入歇冬期，不少球員都回家過聖誕或度假，華拉度列中堅費蘭度卡利路（Fernando Calero）就飛到倫敦，周日晚上於酒店時，更在instagram「打卡」。

由於盛傳阿仙奴希望在1月簽入卡利路，以加強防守力，如今23歲的他身在倫敦，令人懷疑是為了傾談轉會事宜。雖然未知真相是甚麼，但這個「打卡」已經令一眾廠迷非常雀躍。

兵工廠有中堅洛賀丁因傷提早收咧，隊長哥斯尼剛從重傷中康復，領隊艾美利手上只得柏柏斯達夫普路斯、梅斯達菲2名正式中堅，以及能夠客串的蒙利爾，因此希望在1月增兵，以解決防守問題

無睇開西甲, 呢個穩?

搵機會屌細妹補返數

佢個妹同我個妹有一個共通點：黑醜

姓袁?

點個名都比人skip埋，個天真係鐘意同毒撚開玩笑

睇J片

好似初出道k6

無睇開! 但依件多狗都想簽
應該唔差

咁即係要交返幾年學費先

好似唔知咩報紙話過皇狗都曾經有興趣

愛蛇浩鼎刀起到機啦

岩岩係fm 買左佢

咁多球會有興趣? 又多又皇

終於可以返屋企hea

...

頭先以為開錯台

屌女屌到攰

肯定婆羅乃移民黎

見到牙狗啲垃圾ig fan page話牙狗想簽hummels
因為人地矛左正選踢要去踢英超

呢個不了
而家廢到

簽撚到咩

屌你 簽鬼到

輕鬆啦

屌你老母洗唔洗點名講呀

今次撐你包皮! 條撚樣上水就係哂命同笑鳩真毒手足

你估我唔想同囡囡出街咩

條友真係仆街黎

仆街黎
包皮要唔要介紹d女比你牙？

介紹埋比我ok ?
要走肥

佢只係識到肥妹

我係想講其他人係偽毒姐
唔係笑你
我點會笑鳩阿狗手足咁仆街

肥先正

毒撚係咪有罪

馬車又溝女

你同4球都係只食肥妹

番到黎

Show Blocked User - Patrick_Vieira
完全封鎖

愛蛇拆禮物

唔敢block偽毒
驚遲d玩單機連登
唯有上黎比人串下

可恥牙

你本身就係咁仆街

仲有我陪你

依家先返屋企

Big chances created this season:
1. Man City (48)
2. Chelsea (44)
3. Liverpool (34)
4. Tottenham (33)
5. Arsenal (29)
Big chances missed: Chelsea is at no.2 with 33 big chances missed

偽毒可恥

morata?

聽日又要出街，好攰

YES

永遠毒留家中

跳跳虎

返工

生產力！
開會

咁有錢咪撚做啦

到底26號開會係咩玩法，我訓左個半鍾咋屌

扑性day之阿post 24

岩岩先訓醒牙

大學生羅小姐和仼先生今早9時45分來到，最終下午1點45分多，歷時4個小時，才成功購得3杯飲品。仼生指因為考完試，來到買杯飲品當慶祝，又認為味道與內地分別不大。他又提到，香港製作時間較久，店方亦曾「漏單」，等了約1小時才能拿到飲品。

中學生黃同學等逾4個小時才成功購得飲品，她笑言𣎴太值得，稱香港的價錢較內地貴，直言下次會回內地買。她又指香港製作程序較內地慢，建議應如內地分店，有手機提示領取飲品的服務，以減少等待時間。另一學生廖同學表示，沒有吃午餐，等了數小時「有啲後悔」，但排了如此長時間，也只好等下去。大學生李小姐與2名朋友約11時來到排隊，因為「無嘢做」所以來買杯飲品「打卡」，她也笑言要排隊這樣久，不太值得。

買喜茶

有無pro

2000 後出世同支那人冇分別

冇

鏟蛇44m去中國
點睇

屌牙無真毒

44m好似係講緊鏟sir人工
未計轉會費

zaha

去邊隊?

食d野先 夜d有人可join

支超有zaha, 要拎世盃冠了

熱狗有OG同域子可以建國了

39是天

見今日咁得閒，朝早cold call狗打黎就隨口應承佢，約左1點，之後block左佢電話
而加佢係咁用其他電話打黎煩 典算好牙

吊你老母冇飲管真係on99

聽多次

Sell番佢轉頭

Kfc仲要杯蓋都無，都痴撚線

要學學日本仔啦屌，大野唔搞搞飲筒都on99

禾從來都唔係熱狗，只係阿仙奴嘅支持者

2點半join
剛剛訓醒,落街買飯先

Kfc依家長期撻地痴立立

肯定日日有人倒瀉汽水

今晚打伯狗

🎈
@aaronramsey
turns 28 today 🎉

We hope you have a brilliant birthday, Aaron - 3️⃣ points in #BHAARS would be the perfect gift for us all 🎁

終於唔洗屌肥妹

Emery: “I was speaking with Koscielny about the possibility for him to play vs Burnley & he said: ‘Not today’ – because he was very tired after 2 matches in a week & I decided for him not to be with the group. Koscielny said: ‘I’m not Mattéo! Mattéo is 19 and I’m 33 years old!’“

驚以後都要比佢挽電話
佢地寓工作於娛樂，coldcall真係世界第1職業

諗到愛蛇個樣柒下柒下係咁係係係

白名單

反了 反了

柒頭愛躝屍格路喇

知道自己老 又冇狀態
做隊長都知自己唔應該繼續出

愛蛇條撚樣仲想出

FIFA 真係打到好燥
贏到鍠 又無啦啦焗我事兩粒俾狼隊

咁你打FM會仲燥，作客可以大炒獌、鏝、猁，但主場輸比哈多士果D

依樣真

點會 主場全勝 作客狂輸

唔夠人先要出姐

起身了

試過出主力打弱隊輸，但出d u23贏

無人play
me繼續訓教了

佢哋熱狗都係

玩乜鳩
冇數佢就死
你娛樂緊, 佢跑緊數
邊個挽冰個牙

Me當年玩鍠歐聯十連霸，最後第11年輸比賓菲狗，
嬲到扔左隻老鼠落地

咁植物人都好坦白，雙方冇錯，super la

I'm not matteo

Eldesmarque: Unai Emery has made it clear. He wants Éver Banega for January. An interest that is not new, because #Arsenal already asked for him last summer.

遇到呢啲咁鳩嘅情況我通常會SL

From Argentina: “Ever Banega is close to leaving Sevilla to move to Arsenal at the request of Unai Emery, the coach who always got the best out of him as a player.”

From Argentina: Arsenal are willing to pay €20m for Ever Banega.

受它有冇咁急掉走沙卡

要掉走細爆下話
重用沙卡重用到替工中堅

Eldesmarque: #AFC view Ever Banega as a possible replacement for Aaron Ramsey. Another alternative is Hector Herrera.

人地係西維爾爭緊冠軍喎

R撚晒頭

替工中堅擺明犧牲佢

唔信任佢一早好似Ozil咁 洗乜搞咁多野

我0SL狗黎

呢件都係用2，3年 都30歲

又買廢老做咩

見佢硬淨先用佢咁多 同埋主要係中後場已經冇選擇 好似打fifa咁塞個數值高既補位

買30歲既唔知做乜鳩
嫌隊波唔夠多老野咩

黑人??? jpg

買老野過經驗
然後後生仔會勁啲
應該係咁

Eldesmarque says #AFC view the £18m buy-out clause as affordable but the only concern is the age of the player.

COYG

最慘係用完兩三年就冇晒價值,賣唔到價錢仲要養佢

救火囉 依家中場推進效率好低 如果繼續呢個陣應該大機冇前4
下一年前場班人又老啲就可以話冇希望了

啲錢賣出去又唔係你袋
唔值錢咪個board比囉

警務處刑事及保安處處長李志恒同家人噚日聖誕節在北海道發生交通意外，據無綫新聞報道，指當時跟處長李志恒相撞嘅對頭車，座駕內係65歲藝人曾志偉。

賣唔到錢咪冇多d錢買勁人囉

有能力帶隊波上前四 ,筆錢已經響翻度啦
真係有的話

Since his debut in February, Pierre-Emerick Aubameyang has scored at least twice in six different #PL matches, twice as many as any other player

Arsenal's top 5 skills of 2018
5個入面有3個係禾比

非洲細哨

基佬陳死全家

18m幫補買即食中堅/翼仲好啦

隊波就算要買中場
都係買拖囝既後備

沙卡benega細爆功能重壘晒

轉下轉下又比佢轉得過

大佬 你唔好咁痴線

仲要買返個左閘

做哂d野了

唔使理佢 見親佢留言都係叫k6斷腳/空難死

我地唔歧視基佬，大家係想你冚家鏟only

呢個固然要買
不過如果藍斯走，都要搵人做Xhaka sub
除非大家想成日見到關刀c

藍斯都唔係沙卡後備

我意思係 藍斯可以係奧燒後備，但同樣可以打到 6 / 8號位
如果佢走既話，咁自然最好要幫Xhaka 搵個後備
如果唔係一出就要出關刀

沙卡呢啲位其實唔太洗後備，如果半埸要變陣好少郁呢個位，而且郁佢更加唔會出同類型，更何況沙卡唔識傷

屌你老母辛苦儲里數比兩老

換左張假business假J真P econ

伏撚到

一代忠臣K6落得如斯下場

明明以前拍梅毒果期守得幾好，冇功都有勞，依家比人叫空難死

美斯呀
美斯同禾B一樣成日通坑渠

唔好再出K6係明智，但未至於有人想佢斷腳死，唯一原因就係d有心人扮阿迷，想等人cap圖

我block左條友?
我見唔到有人講空難斷腳果啲

一早Block 左啦

大連想買zaha

其實連登仲有幾多真人user?
個個台都無乜人講野咁

出左去玩

律政司講嘢啲嘴臉
有啲似以前689隻龍蝦

唔係今日既事啦
平時都係咁
講野既來來去去都係個班人
唔只阿po

屌你老母原來我廠成點鐘先開波 聽日唔使番工咩

阿 po平時贏家互含
搭唔到嘴

其實咪同平時假期差唔多

今晚要做假阿了

yes
假期就無人講野了

今晚打完邊爐返屋企睇就差唔多

阿po經常性24

阿po又24

借d意貼j圖

聽朝訓醒發現托里拉黃牌下場停賽

其實forum真係無落

到時all in猁主其他

猁要準備不敗奪冠

愛sir今晚出拖正選即刻大叫屌佢老母

叫定都得了

希望達sir可以走馬上任

回家吧 雲sir

睇既多講野既少?

其實用手機咁方便，唔似以前大部分用電腦，就算約囡囡出街都可以上水

上場應該洗牌啦 今場對白禮頓

愛狗懶係正直

佢講過1月1號開始公佈教邊隊，
事實就係等
12月30號愛馬利敗走晏菲路，1月1號雲加重返阿仙奴

廢老死撚開啦
根本無球隊想要佢

留意到阿POST開始24
係咪D人開始大 唔似係高登時期 讀緊書咁撚得閑入黎9UP

情人遊天地

新血得大陸仔之流

me新牙

新人留名

me都係新牙

已經冇人會再去廁所走堂上黎

下場對痢狗

Me 新血

我都新

係屋企食左飯 對上一次出街食野已經23號

老屎忽out la 依家係00後揸旗

你話事

我10後

✅ Go behind the scenes
✅ Feel the atmosphere
✅ Be there for the build up to the big game

Grab a matchday stadium tour - with £10 off
👉

小妹尋日出世

新年限時優惠 | 精選產品 七折

屌左女幾日無留意
新中堅著幾多號？

Arsenal told they missed their chance to land want-away Chelsea star

Former Gunners striker Alan Smith believes a move should have been made to land Gary Cahill before he moved to Stamford Bridge back in 2012

Smith told Express Sport: “Arsenal should have signed Gary Cahill before he went to Chelsea.

“He spoke and had a meeting with Arsene Wenger and it didn’t happen.

“But he went on to become a fine, fine defender.

“Now you’d be signing somebody who’s in his latter years and is not at his peak.

“I don’t see that as a goer.”

Brendan Rodgers’ Liverpool ‘offered’ Virgil van Dijk - with Arsenal also declining to sign defender

Liverpool were offered the chance to sign Virgil van Dijk nearly THREE years before his Anfield arrival, one of the Dutchman’s former coaches has claimed.

But both the Reds and Arsenal passed up the chance to bring the centre-back to the Premier League, paving the way for a move to Southampton.

Van Dijk finally found his way to Merseyside last January in a world record £75million deal and has since earned the reputation as one of Europe’s finest

退伍軍人
皮牙提

AS 阿登 都少左上

阿登間唔中
AS 大佬都幾常上水

但CHILD登冇人知AS手足係大才子、潮文作者了

og又識

OG基本上可稱為百科全書

Cls

好能恐佈

AS清喎，豆腐火腩飯喎

老實講第一次見到有 d心寒

Me 點會唔知

個廣告睇到好撚不安牙

咪係，大家都知

一直想用青春十八環日本 但都係得個講字

人越大就越無動力做呢啲嘢

算啦

Child 登新會員淨係 g 你係究識

同arpo一樣

我又想一個人鳩去
又想去日本100名城

但無錢

狼隊

有冇LINK?

睇緊now 睇下有無其他手足提供

我岩岩cut左now 未習慣搵link

富咸呢輪個勢勁到

試下reddit soccer stream

link

chambers
加利仔話呢下紅得

佢之前已經有一下抵黃

chambers 返黎可以同細爆爭下位

喜般聖誕裝

喜般

圖or 老母

上年季尾佢頂中堅位都踢得唔錯

本身季前好多呢度既巴打鍾意佢多過賀定

圖呢

伯母都著緊聖誕裝

富咸1-0

呢度係吹水區唔係貼圖區

Chambers 好似當年贊仔咁
入左再補射

富咸呢期係幾勁
我幾鍾意佢個前鋒
可以黎打後備

mitrovic?
但仲唔夠多好前鋒咩

1-1

如果羊打邊
拿卡打頂就要後備前鋒啦
而家直頭似打352
更加要前鋒
不過呢件有閒錢先買
唔急切
中堅 左閘急切啲

ig story有

屌你老母

護空門

又幾好睇

Ho ball

呢個去 fulham 都 22M
肯定唔平
好難只做後備

肥賓個陣明送3分給猁

Emery admits to discussing Madrid with Neymar but offered no transfer advice

Emery claims to have spoken about the reports with Neymar, but was always aware that the 26-year-old would dictate his own future.

He told TVE: “I had several conversations with him in his football career and he has a lot of personality, he also has a good heart, he does not need any advice.”

Arsenal, PSG and Everton chase Watford's Doucoure

PSG have had a bid for Abdoulaye Doucoure rejected, according to Paris United.

The French side have agreed to a potential move, but the Watford is not looking to part with the midfielder, who signed a five-year deal this summer.

Arsena also see Doucoure as a player that can replace Aaron Ramsey in the heart of midfield, but they'll face competition from both the French giants and Everton, who are managed by the midfielder's former boss in Marco Silva.

呢個OK啵, 踢開英超, 夠黑夠硬

收工先有得睇波

不嬲唔鐘意 季前me以寡敵眾

張伯斯我fm賣左去米蘭
浩囝都賣左去波圖

貴啦一定

屌你 fd底咁樣送禮

屌利狗又領先 不敗molamola

我地曼連爽左好多

利19場51分
好癲

下場俾愛蛇破處啦

屌 快車期全部強隊都贏波

後上奪冠了

搬泥呢隊狗波咁樣2：0

李城

睇嚟都係要我地出手

hotspur又贏！

愛記贏波有咩影響？

２：４我廠

人地lead緊我地8分啦+.=

Son又入

熱刺真係好強，點會輸俾阿狗

屌你老味鏝城又柒

下場痢狗456完我廠之後可以宣布奪冠了

鏝1:1

利真係捧硬英超

猁拎左英超之後睇下你地班牙犬仲抬唔抬得起頭做人

個場下半場藍羊拿卡全部上身

tot 2:0 勁撚到

得番熱狗呢塊遮醜布了

今年禾地然唔到歐霸就更加抬唔起頭做人了

冇咗兩年嚕

曼聯又贏 大家都贏 屌

蘇狗好命，頭兩場對19升班馬 ，費蛇專登做俾佢

後剷都係黃

唔好咁痴線啦

愛sir和到我都自殺

對熱刺咁強都贏，冇野冇可能

剷狗應驗了

馬迪 屌前四真係好難爭

19000 後上奪冠了

手足 係脫髮po見到u 喎 冇事嘛

和到都偷笑

熱 爭埋冠都唔出奇啦
真係唔明我廠聯賽點解反CUP到

痴撚線
熱狗個 kyle walker peters 已經 3 助攻

熱狗同曼城同分了
不過鏟 sir 話熱狗前四不入

son又入波屌你老母
勁撚到呢熱狗

曼城終於受到世界盃拖累

Og 偶像

熱狗有冇咁撚勁呀

李城差d

今晚阿狗要生生性性

Albrighton

3個chances都唔入

哥狗咁就玩完

隔咗成4個月，係近排先輸，點拖法

猁迷要暴動了

唔好質疑鏟蛇

贏歐聯就是任務完成

馬列斯真係陀衰家

條友好似唔岩踢咁

我地同獌連差5分炸屌

黎緊幾個月公海實好大陣精味

係佢射走個十二碼

pk 了

摩佬要奪冠了

仲理猁鏝
19000 咬到 5 分距離

熱勁到呢，打到仲密過我地，班友仲要場場去盡咁踢 唔識傷唔識累咁樣屌，咁就3粒，上場作客拖肥入夠半打痴線

一陣我廠贏咪又8分

你係咪好開心

回塘了

依家扭人扭唔甩咁

愛蛇輕鬆然啦

蘇b賽程靚撚到
不過都好，等佢以為有料，之後扑街

想吹奏下剷蛇理論姐

熱輕鬆又贏，你隻熱狗開心啦

佢都係教半季咋嘛

現家係同軌爭第四

我都問過呢個問題，真係唔明點解
唔通真係後生大晒

唔係話費蛇出山幕後教路咩

下季有4424 Vs VAR睇

on9
獌狗不嬲打氣勢波
比佢打返度氣咪食屎

鬥兩隊廢野前先炒摩，費蛇想造俾蘇斯黑柴上位

個個對佢念念不忘

俾錢毀約好平常

熱狗

我從來只係阿仙奴教徒，我根本就唔支持熱狗

好似唔識輸咁。。

肯俾機會新人，肯出後備同班正選輪換，成班好襟踢

成班打開拳

今晚我地贏左先再講啦 和/輸已經唔洗再討論

我地全部傷後防，大部分都係踢閘果時傷

教練係有啲料既
揀埋隊mma隊，跑得又撞得，早幾季又有哨幫
對面想泊大巴，佢地又有得屈死球

傾 大力神 ali son有輪咩

睇黎今年要做超高分6弟

有爭出線果期成日抖

有，上兩場其中一場都擺後備

大力神後備出場都入波，10號仔嚟講影響力大過奧燒好多

我地夠成日收起啲人下半場禁制啦

30號等愛蛇教訓下高普la
自己紀錄自己守

唔好輸第4場就合格

快撚d去鍠疤仁

牙po好多偽毒 走晒去吊囡

講真佢買翼幾勁喎
son比佢教到好撚勁

原來熱狗爆利閘

True

毒撚注定被逼害

平安夜得me 留守

強隊嬴晒
無失分空間

等陣阿失分就好笑

利2：0
沙拿12球
唉

失撚硬啦

條後防柒到仆街
愛sir仲話想出k6

猁迷子終於射得出

我地十世都未射得出你老味

今晩auba 刷三球

屌出k6?????

哥斯尼 輸緊啦

4312
繼續細爆

4312？

訓得

讓2球先啦 上兩場k6正選都輸哂

433

雙箭頭

唔會又on9到xhaka打左中堅，打343掛

on9 陣間托仔領黃 下場對利停賽 輸撚硬

愛狗我屌你老母！

用拖囝打正贏

🗞 T E A M N E W S

Here's how we line up for #BHAARS 👇

岩岩諗諗下都似

唉見到出k6好灰....

個後備席

4312還好 話唔定係352

拖仔唔拎得牌
無拖對痢點打

似係放棄利果場波

後備真係一班垃圾
無黑b mk 細梅

always guendouzi

正常都放啦

似352

真係戇撚鳩，早幾場又唔出佢洗牌，k6自己都知唔掂都要死出

又3中堅即反愛

love sir

點解死都要出關刀西

同電叻一樣死出契仔

應該會係343

Leno
K6 PAPA Xhaka
列叔 拖囝 細爆 TANK
OZIL 羊 LACA

細爆

出關刀不如比埃及踢啦你老母閪
同埋拖仲未洗牌出埃及都得姐

又搵xhaka踢中堅逼害佢 ？

拔苗助長，不過佢有時d過頭波力水好過埃及仔，埃及仔直頭係進攻黑洞

tot 4:0

自從浩鼎同細梅傷左之後

愛sir覺得後防廢
433中場要出3防中
就算523都迫住沙卡踢中堅細爆踢中場

可唔可以咪撚再用三中堅

唔敢估了 佢痴線的

獌兩甩

屌你老母愛狗

其實ramsey唔續約姐 使唔使場場都無正選打
仲係細爆打真係嘔血

妹巴 反摩第一人

太夜唔腸了

拔苗助長

出ram出t11 la diu

Lucas Torreira: “If the fans are comparing me & my game to Patrick Vieira, that’s amazing. It makes me very proud but I need to grow a bit before I can be as tall as him!” [Sky] #afc

Torreira on Vieira: “But he was an amazing player. I remember getting up in the mornings in Uruguay to watch him. I feel very happy & am looking to help the team.” #afc

又細爆

拖囝咪有出

之前又唔出黎洗牌

原來拖1996 22碎咋=.=

岀k6又屌愛sir 搵xhaka 打中堅又屌愛sir
岀細爆又屌愛sir 岀埃及又話有價好賣
愛sir真係自己落場踢都唔掂

係

今場竟然唔留力

拖仲出今場黄左就仆街了

仲細果禾

緊係唔留 留完輸波 贏利都無用

同我一樣=.=仲讀緊書

Child登

除左拖之外留左力

下場打強隊燒實冇正選
K6都應該唔會出

出全力贏呢場
對利就聽天由命

講錯 收t11

唔通對痢出藍斯
Full team打依場咁on9

飲唔飲hey茶=.=?

拖仔上場後備出黎就應該要自己申請張黃啦
不過亦都可能無人醒水提佢，愛sir 又係on99

愛sir on9

呢個係4312定3412

真係好on9

似

另外中堅夢遺細梅邊個復元得切就代k6

沒有iwobi就是好陣式

無左mk 放棄iwobi好正常

Tot5:0

後備食大麻上定電先啦

又話啞仔唔出既

爺爺夠話番黎睇波啦

和b呢期打得好咼

新曼城

好條柒 上場拎住個波係禁區邊on99

鏝和緊

son 兩甩
pogba 兩甩
點爭牙

普捷天奴快d去教皇馬啦

k6 3甩
阿 0:3

唔驚 auba都係

普巴勁能到 反daddy第一人

拎左世界冠軍球會盃 不了

一億買隻鬼番黎

般尼矛夫咁廢既咩

鏝落返黎了
今季係猁了

熱太勁....

愛蛇後上

25

開燈po啦

過左車仔先講啦屌 後上=.=....

普巴好型

猁3:0了

勁到燈唔能到...cls

今晚大炒對面就過車啦

利記對閘真係性價比極高

鏝城88

2-1MC

列卡度

2:1鏝

鏝輸左比轟之後有信心危機咁

對白禮頓都出口術

又比人反cup

鏝

平民版曼城

今年真係到痢拎

要睇埋鏝一月會唔會又掃貨

曼城 3場 0分？

掃都要痢撚自爆

屌剷狗又中

利記攻勢真係勁
左右兩邊不斷傳中
紐卡素無辦法解到圍

曼聯3:0
利 3:0
熱 5:0
on9?

比精宮 李城反cup 廢撚過愛蛇

禾地1：0夠架喇

條防線好屈機攻唔撚入

阿樂同羅拔臣好尾

1：0咪輸波

4場3分，中間有場贏愛記

弱隊完全應付唔到聖誕快車

真 我哋仲嫌愛蛇差，哥狗呢啲波直情無眼睇啦

阿0:10白

都係第二

有得揀緊係揀對強隊留力,對中下遊先搶分

殺哂中下游都夠前四

訓先 訓醒聯賽16場不敗

未必

轟有殺強隊能力
亦唔見得打弱隊失好多分

費bino入埋 鏝已完

等愛sir 幫鏝城手追返d分啦

剷蛇
唔通真係49000後上

Delph紅埋

熱狗第二

鏟蛇話猁拎第幾 ?

獌後上拎冠軍我幫哂成波台含呀屌你老母

liv拎冠軍幾好 , 咁多年終於有

鏝受咗咩刺激 定其他隊開始識守佢

牙剷笑到最後

轟教晒路

兩隊茅柴mma互屌

射到全世界都係到時

利狗定熱狗冠軍

波台猁迷成地精

無左大衛施華

剷蛇既足球理論

無左費癲影響好似大d

1:15真係深夜閪波

要幾on9先會想猁拎英超?
班猁到時踩到你地班牙犬無地自容咋

紅埋

比你簡熱定利 鏝城就收左皮

我地幾時拎到歐聯

揀我地拎

好難簡呀

而家就係人地未拎到英超牙犬先可以仲打下飛機
到班猁拎埋英超
睇你地仲抬唔抬得起頭做人

咁比轟啦

會唔會騎一騎就叫有得爭呀熱狗

唔想d痢狗咁多氣炎

真係到時個個跟高普

啱，熱同利拎真係唔洗上黎，
一地都係精

鏝會唔會跌下跌下跌出前四

曼城拎真係最好 殺傷力冇咁大 又合理

岩啊清
我支持你

轟同禾地爭第四

咁又唔會

見到有人話猁拎英超都幾好就知呢到已經無哂志
到時出到公海啲精浸都浸死你地呀

又可以睇植物人表演

依家鏝崩盤呀，仲可以輸多場

難d 咪ff ching

k6愛自爆

agger
阿狗要沉返幾多年

而家我訓身買猁
睇下我破產先定佢拎英超先
屌佢老母

沉左好多年

俾我算啦

愛狗爭氣啲啦
全勝後上拎返個英超
等啲猁入返個閪窿到
啲精好撚腥呀屌你老母

躝啦痢狗

痢拎冠係正路
從來投入同成績都係成正比
只不過係班球迷質素太低影衰隊波

沉係咩意思
如果係講無爭冠能力既，咁都沉左好多年下

咁既人腳有前四偷笑
仲要你隊閪波腦細唔肯課金

理閪佢正唔正路咩
想睇多次佢地啲精跣走個英超呀

點正路都係，就係唔想佢拎

屌佢老母
我搵人買起高安基嚇下佢

跣比熱狗 真係公海都唔洗出

funson reported

靠你啦

跣比我鏝
個個以為熱狗會後上而鏝甩碌
點知

人地淨係買vvd同阿里臣舊錢都唔知幾耐我地先追到

鬼叫續約果到續唔到好球員賣錢
都係老野錯 以前續約拖太耐

熱狗第2 cls

獌

最弊人地賣隻古都收番億幾呢
我地想搵個賣番五千萬都難

140m
應該係我地2季既轉會費有多

加拿迪斯都係撚樣黎

我地成日都賤賣架喇，法比，no.1 fans

如果續約早早傾
就有本錢叫價高啲
賣返6 7千萬一個
咁換血都易啲
而家就要靠冠軍或者轉播收入先幫補下
個board又係廢

唔關事啦
古天奴筆錢得1億
一早用曬
Ox 40m
Keita 40m
Robertson 10m

人地美國佬fsg百屌成才
肯洗錢

一諗起對家出梅利,下下高空波屈植物人機

今場打和當贏

咁真係可以專心呀歐霸

唔贏愛狗切腹啦

robertson 10m真係抵到爛

拖囝都係2xm
都抵到爛

切定腹

留力歐霸啦屌
點爭牙咁撚勁全部

準備

歐霸固然要贏
聯賽都一定唔可以比人拋太遠
打歐聯都係一週雙賽嫁啦
唔通到時又棄聯賽咩
咁不如以後乜歐洲賽都唔好踢

鑽石型中場

記得當年車仔用，超級勁

442diamond

英超歐霸都要搏盡

歐霸太高風險
我地打拿波波同轟都係下風

切開咗流哂d橙汁出嚟

K6麻煩你聽話唔好自爆

希望K6唔好再自爆
我燒

高斯尼唔爆真係切

套衫今日睇又幾型

又拖仔

求神拜佛唔好拎牌

37分對51分 差1/3

真係442菱形咁企

愛蛇變陣都變得幾密

球迷陣

愛蛇有上連登

殺狗又派膠

xhaka 又爆

面對面都交失

auba 勁到

奧巴

中堅荒後邊打4個都合理既

場均一球大膠

X朗

沙卡屌你訓醒未

剩識射難波

呢球

差d

細爆d 長傳係唔錯

美羊

個龍其實好醒
後退得勁快
唔係已經入左

first touch起腳其實好靚

1:0

唔知之前傳買psg個個青訓最後無來見到細爆咁多機會有無後悔呢

1-0

laca 又妹
auba 一射又入

AUBA

羊燙得靚

laca 扭得好
auba 射得好

拿燒羊

羊又健康射

拖勁撚到

我羊又領先返射手

laca妹左好耐

0:1羊

拿好波

拿卡一挑3

依球laca都好勁

我睇緊阿仙奴?
咁快一球

呢球功臣拿卡

勁大聲auba chant

呢球贏拖囝迫

哇 上半場贏到

有冇link

拖仔小心

順境波好好多

列叔唔好又傷呀

拿卡 + 阿矮 = CLS

拿卡一下假腳 訓低三件

好少咁快入波

ozil最岩踢

拿拖勤力換番黎

列叔

做緊戲啫

其實拿cup2個個下如果唔cup 直接比羊都應該一樣

順境球王

咁都冇犯規

屌黑哨

交足戲

基本上唔會估列叔同PAPA D訓低

信*

屌啦星黎左半年唔知傷左幾多次

入局咁快真少見
除咗少卡球面對面送俾人

唔通愛狗用呢場試442菱形為左打猁

拿卡唔係第一次咁樣後場失

諗多左
下場又會唔同陣

係咁放長既

拿卡好撚餓

係咁玩long波分邊

JG俾利犬mon post

落左order
擺明由左邊攻

死閪波 欺善怕惡

細爆長傳好似唔差

列叔好有火

大隻佬愈踢愈好

坦克又撞鳩人

隊波咁多長傳

對面好似好hea

屌爆你屎眼呀

列叔屌鳩拿卡就岩
成撚日唔插入

巧京京牙

似大炒格

Now個講波佬係咪痴線架 係咁講頭先利狗場波做乜野

列叔進攻方面真係幾廢

組織好靚

打開閘?

次次大戰前果埸既陣就係正式陣

沙卡岩岩係咪話細爆帶得太多？

刷傳波次數

白禮頓完全唔逼

咁踢落去實比人打反擊追和啦

快車期深度唔夠
同你迫下場又會腳軟失分

中埸3個放長波都叻，點逼牙

快d入多粒換走拖啦

希望入多幾球 追返d得失球啦

好快比人快攻入波

膽心列叔好過
咁上落法

燒今場積極防守

睇黎唔想走

玩完

條後防真係好撚柒

冇事

咁都唔foul? on9?

嚇撚死

嚇死人咩

半場都未夠就要出動平安鐘

搓兩野散哂

好彩leno係接實左個波

點解第一時間係舉手而唔係清波

foul呀
玩咩完呀

未來人

真係無見過佢會咁迫搶

蘭奴咁都捉得返個波

K6 好似好咗少少

狀態未夠姐之前

成日都舉手先 自己做埋球證

Leno 呢下 死都將個波放出界外，2隻腳中間

啲決定都係怪怪地

列叔比起植物人仲似隊長

細爆可以好d未

話晒多年瑞士隊長 啞仔今年先叫擔正

近視可以做球證？

傷左成年復出第一年未未夠態就比人叫斷腳

果條友block7佢就算啦

啞仔毫無領袖魅力
根本雲加場上代表

遠視ok

走啦 屌你老母

但列叔d出波 幾差下 如果係比比鳥 應該2:0左

燒開始上力

Old news is so 唔識串

球證買咗好多半和

沙卡唔柒既話其實幾勁

坦又去中間乜料

吊，feel到會1:1

近年最佳隊長大梅，其他得啖笑

K6好慢

條後防垃圾到

岩岩傷好你想佢幾快

後防中空 cls

auba 單刀差啲

羊

auba

羊..

如果下場都係咁比人打快攻
應該輸左

坦克好似上得滯

T11神傳，Auba神控對面神救

大梅屌鳩自己友就叻 對外咪又係啞仔

迷拖了

屌auba差啲

個 matt ryan 不嬲勁

對面救得好姐

又晒料

矮仔傳得好靚

後防咁撚慢中間打鑽石陣 玩命

美揚

放波比兩邊準撚到仆街，下下自動導航咁

岩岩個下其實沙卡跟跟下人冇跟

衰在下下係中間面對面交失

ching神評述

落地快 判斷好
起碼無輕出 對面個龍好過牙間

咁都唔入= =

狂長波

坦睇翻自己條路 咪成日走左去ok?

都係咁射啦
抽高波會好d

矮仔巧d定卡so勁d

阿仙奴雖然排第五
但真係無強隊的氣勢
其他強隊最起碼炒人三幾球
或者壓到人地打唔到反擊

k6補坦克 佢要補返k6個位